happy friday 5.5小時倒數區

gummm

賤過狗

放7

返六日先係最舒服 唔洗同人迫

地底泥

收工食kfc？

呢家排緊隊

放6點半

返七日

櫻花g好難食

1.5小時

下，聽日唔洗返？

覺唔覺返六日真係好低賤

未收工唔知聽日事

你聽日有冇野做呀，返黎幫手好冇呀

有呀

咁上就呢，一係再早d返啦

真係好撚難食

你話返大陸啦

係，史上最劣

大陸果到呢有d野未跟好
你上去果陣順手幫手跟埋啦
唔阻你好多時間

史上最劣? 食過壺物火鳥未